新撚狗方法！勁殘忍

係咪好撚正

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

屌 咁都比你諗到 佢地成世都會有陰影架

真係玩呢樣都唔會割

怕撚到佢地喊

痴線手足記得開遮
如果見到左膠，用同一個方法對付埋佢

留名學野

遲早自殺。。。

痴線佬 但係唔會割

成日爆出嚟

你咁講
幾勁都無用
加左密都會比monpo狗睇到la

你都幾撚陰毒

呢招正

有咩事同警察投訴科投訴啦

用呢招都唔割

玩到咁大...收唔到科喎

如果你咁樣做我真係會割

睇唔到

好有見地，利申和班非做唔出

有D過左火喎⋯

ps唔割

支持

屌你老母
咁都唸得出
係唔係人呀你
割撚硬同你講

好絕呀屌
驚唔驚玩死狗

咁癲....

要點先睇到

P牌仔求下大家幫手搵下我大佬

P牌仔好似睇唔到

ok

痴線玩到咁盡...
巴打小心

喂屌你老味我覺得掟燃燒彈仲好啲囉 起碼未必整死狗囉

呢次大獲

依招可以 我包皮都唔會割

心涼左

要課金LIHKG+三個月
我就睇到啦

邊個話P牌睇唔到架

唔巧呀

諗起都驚，痴撚線，可唔可以輕手啲？

屌po係度做咩，姐係話比狗知，po係babykingdom比個堆前線啦

你個撚樣有幾有創意喎

有冇多啲變化？
太單調乏味！

咁樣做 邊個夠我地黎

好似唔係咁好

一陣又有民意撚出嚟

屌你又話核爆都唔割席
有條好橋就笠水
你點對得住手足？

thanks bro

屌你快啲del po 啦陣間啲popo 又cap上記者會

唔好上嚟po啦屌
喺Babykingdom明明有共識唔唱通街
你咁樣要Bk啲手足點做嘢喎

痴線 毒到

有冇人夠膽咁做先
雖然做咗都未必知

仆街....
你玩到咁大...驚唔驚和理非割呀
真係收唔到科喎..

認真唔好搞

［做人要有公關］人權法通過前盡量保持和平形象

好似一早有人講過呢招 太毒冇人敢出手

會唔會收唔到科？好恐怖

試左

呢招最絕就係佢地冇人會肯提自己友...
我諗佢地為自己
會同其他人講咩都冇打
廢時提其他人搞到自己

咁樣解放軍好大機會落嚟幫拖

勁爽皮囉

想試

安已不

樓主係咪漏左講要留言先睇到

咪on9 la屌你老母
失民心啊
係咪一定要見血先光復到

唔好推膠post得唔得
要傾都用不推文回覆
推翻啲緊要post上熱門得唔得呀

咁都俾你諗到

不割

你老婆係我隔離叫我地連登仔唔好玩咁大 睇得出佢仲係好愛你

屌你 連登大把mon post狗 爆咗出黎咪無用

用左呢招之後 班狗一定淆晒底
好彩加密左 如果唔係比班mon post狗見到就大鑊

屌好撚癲 但真心好似幾有用

屌你老母豬隊友
呢到有狗mon 報紙架仆街
不推文 屌鳩你

乜料啊 未試過唔知會點 不過係幾

jeng

咁你自己呢 自己都冇叫用不推文回覆
雖然認同

咁咪失曬民意我地三個月嚟做嘅野一舖清袋，諗清楚先啦巴打，做到咁我地同啲狗有咩分别

正係正
但係有d難喎

唔撚係玩到禁阿
有小小驚玩出事喎

唸起都正

痴撚線越玩越癲
不過點都唔割
咁撚法要諗諗後果

正

普通啦

P牌睇唔到正常

屌，一定要咁樣先可以幫9位義士報仇

屌你老母你估個個識解密咩

P牌要課金呀
我課左睇到

緊急：幫手搵人

怕唔怕出事架

識玩一定係佢面前玩六星陣

佢哋殺得手足，就預撚咗我地行呢步

樓主小心啲
好人一生平安

千祈唔好呀

點課？

過分咗...

嘩...咁得人驚
不過點都唔割

咁都比你諗到

唔割！

有d過左界，小心被人拉

屌做左先擺上嚟啦

要落單，都唔簡單，不過係可行安全嘅，至少唔怕cctv

907 機場攻略(濃縮版)
無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份

- 一定要提早到機場！ 最好十二點已經係機場
- 市民/旅客裝，唔着黑色衫，唔叫口號，可以戴普通口罩，唔需要其他裝備
- 地點: 暢達路巴士總站 或者 暢航路
- 交通: 優先搭巴士入，建議大家首先 集合左係青馬收費廣場 再搭巴士入機場，機場快線去 香港站
- 青馬收費廣場係交通樽頸，如果所有途徑巴士都要埋站會好影響交通；同樣，香港站一停，機鐵就送唔到遊客去機場
- 如果巴士唔停青馬收費廣場就直接入機場；如果直接停A同E機場巴士服務，旅客要搭巴士入機場就唯有 去東涌
- 策略: 到左機場唔一定要企定等， 緊記市民/旅客身份 ，可以係周圍行行企企，排下隊，落車上車

- 無論如何都唔好係 T1/2 機場客運大樓附近設路障塞路 ，即使有任何行動都一定要 等到三點 後全部人入左機場先

關於清場/逃走路線
- 無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份 ，萬一警察真係清場，記得 緊貼其他遊客 ，佢地去邊大家就去邊， 普通市民/旅客冇犯法係唔需要逃走
- 有咩合理原因可以係機場範圍出現？接機/送機，參觀機場，巴士/地鐵愛好者，即興旅行，等等

- 密切留意睇Telegram頻道:

機場Fact Check Channel:

簡單呢來講呢...

姐係呢...

Erm...

Erm.....

Erm.....

咁多位啊sir 你地課金就睇到 自己睇 總之出入都小心啲 班連登仔冇性㗎

輪到主人召集漢奸

呢壇野太殘忍 真係出招就3萬黑警出事
非必要唔好出動呀

其實可以再加多少少野落去更完美

撚還撚 睇路呀

你咁樣對唔對得住和理非嘅手足啊

Ching你自己小心
[url]有冇行動gp m[/url]

話就話核彈都唔割 好多人都接受唔到
利申 唔割

正到

Del po啦 聽日記者會又講啦巴打小心

會唔會過左火..

會唔會玩太大
利申唔割

忍多幾日先

係就係勁，但係咪真係有人做先
你知啦連登仔咁多冷氣軍師

好撚正

今穫班黑警食得屎啦
巴打夠絕

玩到咁撚大
不過點都唔割

好多狗狗睇唔到
不過正常嘅
得毅進程度同狗眼
點睇到同明呀

得個講字 叫你地跳閘都唔敢啦

已經有人企出黎話朋友係831太子俾popo打死，快推

鬼馬啦你
但點都唔割

Sor 打完禁漏左
不過p牌推唔到

屌
咪撚咁做！
開不推文回覆呀！

高招

推

可能有人未必狠到心咁做
但請諗番起連日嚟班毅進仔嘅惡行同埋手足嘅犧牲
既然天仲未收佢地 唯有我地自己狠啲！

喱招絕啊 不過我鐘意

好呀！！！！ 大家試下先

咁樣做要分三路喎，夠唔夠人做？
不過做到就真係好絕

算啦呢度唔係個個人都買咗一年會員，咁樣同小圈子無分別

咁都比你諗到係咪cls

同問

應該會即刻用緊急法
咪亂黎

死黑狗點拆

屌 唔好啊 好陰質架

我覺得可以一試

係 之前見過人開post有講 但我學唔識

喂唔好啦太陰毒[black][/black]

好似有啲過咗火...
不過！唔撚理 唔割！

要3路都咁有默契真係有d難
可能要靠「屠龍」

癡撚線咁都諗到，啲狗死撚硬

哇 玩到咁 點跟

痴撚線 你敢唔敢做先

警察先生可以唔洗理樓豬，根本無野睇
垃圾post不推文
[member]唔割
btw萬一佢識爬舊登個堆post可能識解密[member]

好似好耐之前已經有人提出
利申：支持

好癲

我覺得比死更難受喎

加油

咁玩法人數要求有少少高
建議參考一下當年美軍嘅跳島戰術做下變化

星期一

嘩咁搞法直頭係精神折磨
狗仔狗女遲早會自殺

好痴線...

咁嘅野都做得出，你地同班狗有咩分別！？
我係和理非，對唔住今次割硬

咁做既話
警隊真係會解散.....

你估淨係得班狗有臥底

真心咁樣做過左火位

P牌都睇到呀
大家不推文啦 唔好俾mon po 狗見到

手足入TG GROUP

Cccccccc

wtf...

好撚癲

好癲
不過我鐘意

痴撚線

屌你
你個密加唔L到呀
連仔直情del po la

仲正過成立獨立調查委員會

撚就撚，爆出嚟做乜

屌你咩 就算用新加密方法 你估班mon post狗冇方法睇?
del post啦

唔贊成但唔割

核爆都唔爆！

你岩
樓主下次仲有類似方法記得小心d

會吾會太殘忍

低調d啦！

班和理非一定割

唔係嘛，好似太誇張。。。不過唔割啦

癡線⋯⋯我真係做唔落

香港諸葛亮

熟手技工已經有啦，荃葵青遊行果次咪出現過，你唔記得咗啦

其實都ok嘅

好撚癲雖然殘忍，但好支持

呢招大快人心
雖然殘忍但啲狗一定好撚驚

唉 點解要咁做 民意會逆轉

前線表示支持

B

癡撚線

我準備吓先
遲兩日搵隻休班狗試吓

就係咁先至要三路，放心！三路齊人一定唔會有事

阿醒您咁樣喺度講啲芒post狗咪知囉屌

其實好平常，不過有人敢做咩？
唔好次次都齋講玩口水

驚驚

禍不及妻兒呀 呢個玩大咗

痴線佬

diu你做乜講出嚟
本來諗住等啱時機，一鑊起碟

你咁樣爆出嚟，我哋只可以逐隻逐隻處理

咁都諗到cls

Ccccc

唔好得個講字呀

你咪又係推咗文

會搞出人命㗎 btw唔割

、

唔好開po教新仔睇啊太可怕啦

睇唔到!

咁撚樣都俾你諗到

爆得出就預咗芒post狗睇到，但就算佢地知道都一定拆唔到，所以先咁高調

癡線…不割不割

唔割 你真係好癲

Jeng

咁都諗到

千奇唔好推

咁都俾你諗到，但係呢個真係要割，太恐怖，我諗如果做到咁樣可能國際社會都會譴責

邊度有得買

割乜嘢核彈都唔割

啲狗會唔會痴線架？

事到如今
都無話過唔過火啦
退此一步即無死所
事實就係咁殘酷
就算係慘勝都好過慘敗

雖然十分殘忍
但係我一定唔割
你要做我會陪你做

比人捉到好撚大獲...

老鼠芬教路？

嘩屌...

好正

咁樣做真係好絕
不過佢地死有餘辜

我冇嘢講

民意啊 唔好咁做！

會死人架ma

係怕到時候真係做左
大家有人軟弱唔夠堅強而退縮

［member]課咗就睇到[/member]

撚啦，點撚都唔割

屌正

點都唔割呀

屌 你嚇親我 驚唔驚出事㗎？

慢慢折磨佢地

幾好
做乜都唔撚割

屌你唔好唱通街啦

到時輕手d, 如果唔係d 狗狗好快就玩完

到時見

樓主呢招完美運用咗道家思想嘅「無為而無不為」嘅態度，古人智慧放在現代都適用，真係夠曬癲

仲痴線過玩屎玩火魔

爽死 係折磨 呢舖佢地點都要洗一筆 賺咁撚多ot吖拿

喂屌 呢個真係過分咗囉 話哂人地仔女都無得揀邊個係佢父母

好撚絕

咪撚咁揚 得唔撚得

聽日入機場嘅唔好幫襯東涌金銘
個收銀話殺晒你班後生仔

不錯

痴線！咁都比你諗到

小心Ｄ民意撚又出曬黎

雖然好憎佢地
但睇到都有啲心寒
（我認我廢）

冇錯，正如莊子所言「無用之用，是為大用」，呢招望落好似冇乜嘢，諗深一層其實太陰毒

會唔會過左火？

真心不安！！

不完美，但可接受

屌你咩 咁殘忍

好恐怖

屌你個仆街真係好陰毒

wtf

小弟以前做送傢俬,咁間中同d客人有拗撬就在所難免,d老師傅通常都係屌下鬼
老母就算,最壞情況都係講下手咁 ; 但後生d果一批就唔同玩法,好大仇口ge,既然知個客地址就知有咩可以玩,白膠漿塞鎖匙孔,成支美極倒係走廊牆/門口/鐵閘呢d通常都麻鬼煩兼冇仇報,所以大家同d送貨咕哩最好客氣d

屌你老母依d post 都上熱門
97行動post 一個熱門都無

同意

應該用type-C 因為啲魚露可以好拉啲

做到咁絕.......btw支持

[quote[quote]

咁絕嘅招數都諗到
高度表揚樓主

玩到咁大做咩

左膠都係手足，唔好咁絕啦

佢問題 bug左？
睇唔到浪費晒

屌 齋睇字都覺得恐怖

激撚到佢地紅都面埋

吖又幾好創意啵

小心啲好

ging

咁都比你諗到,堅呀!不過怕唔怕嚇親d街坊,話晒街坊都重企係我地個便

咁癲？

btw支持

P牌網上課咗但都睇唔到

嚇到佢地瀨屎

會唔會無人性左小小!但，不割席!

點解我睇唔到。。

好難帶gear過去

樓主做我即刻割蓆，你知唔知會失幾多淺黃民意？

咪痴線

大力推

哇屌，好撚殘忍。
但係唔割。

抵啦

太殘忍！

不過好主意

你地班死黑警即管繼續打我地香港巿民！一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概藏於心底，今日你們欺凌我們市民未能有戰力反抗，但如果他朝有日，你們黑警被清算時，一定要清算所有警察，係所有警察，一個都不能少，你們同流合污，此仇不共戴天！終有一日，香港人要你地十倍奉還！清算黑警;缺一不可！

唔死一身”散”，快閃

冇得頂

等我試下

?????乜都無

哇～

咪爆呀

支持 唔割

癲！

好撚癲 唔好搞出人命

利申核彈都唔割

好易死人架! 唔好!

cls正

永遠唔割

我第一同樓主去做

唔好推

你咁樣搞法佢肯定放解放軍落嚟㗎

哇見到都好驚
今次你地仲唔死

屌原來解完連P牌仔都睇到，但要咁麻煩
不過都岩，咁撚絕俾mon po狗睇到，真係不得了
利申：支持狗狗幾傷都唔割！

一早話要呢個方法

會唔會玩大咗 返唔到轉頭

屌你老母諗起都正

你用就真係割啦

萬事小心啊

贊成👍🏻

巴打 唔好呀！！！！

cls 收手真係會出事

今次佢地死撚梗

屌你玩咁大
核彈都唔割！！！

有啲兇殘 大家唔好推

新會撚？
唔識用解密法？

btw樓主怕唔怕唔夠人做

玩到咁盡啲左膠實阻撚住

屌你係咪癡撚線架

Btw咁撚癡線都唔割

我係阻膠 大家唔好推

依個方法不得了

Lm

勁

喂正 但會唔會死人架

屌你係咪癲 我今舖割硬

唔割

點睇

真喺好絕，連我都覺殘忍

我驚做左就真係民意逆轉

核爆都唔割

上次喺港島見到有人咁做

cls好似過份左。。。有冇諗過失民心點收科

睇唔到點先睇到架

岩啦，做得賤過佢地

喂 咁搞法有冇人性……

甩p先睇到

真喺做要諗清楚對成個運動有冇幫助，個廻嚮可以好大㗎!

👍

咁大獲呀....做既手足要小心啲
不過我地要十倍奉還
點都唔割！攬炒啦！
光復香港！！！

好毒

哇咁都得 dllm

太殘忍啦..唔好咁做....
你咁樣做佢地都係未必驚ga,佢地預左為國捐驅...

民意唔理了？不過G持

嘩，千祈唔好咁做真係

膠post 由佢沉啦

P牌表示睇唔到
定係edit左？

噢 我睇到了
感謝pm

好撚變態

請問p牌要點先睇到

點都唔割

你地唔好咁賤格啦

屌 膠po都多人推過正經po

一早應該要咁做啦

玩到咁大...
你班友仔可唔可以唔好再推
比mon post狗發現點算
P.s. 核彈都唔割

真嘢唔好咁揚

Diu can't see ar

留名睇班狗跪低求饒

一於聽日試試佢

痴撚線

真係會搞出狗命

推呀！大家都要學識

比捉到會唔會好大鑊.........

唔割 講完

會唔會搞出狗命

吓 睇到wo

後果自負 後果自負！！！

睇到喇而家好癲呀
我驚到P牌都要不推文回覆

Push

核彈都唔割

咁都上到熱門

咁癲...

勁呀

成班傻仔...

我唔覺popo會驚

正wo喂。屌

正wor

😎😎😎😎😎😎😎😎😎

成班戇鳩仔
開啲咁嘅膠post都唔推行動post
仲有一大班人係咁推膠post

痴線 唔好咁做

咁攪法遲早自殺

點解我睇唔到

留言

樓主夠 guts, 玩到咁我都唔會割

點解睇唔到？

玩還玩, 要小心

會死人

最驚你唔敢做

太過份啦。。
不過唔割

核彈都唔割 呢樣點會割？ btw有冇手足準備去做？

pish

唔好咁殘忍啦，警察都係人黎。

推
要做

要幫手推

應該會立即跪低

鳩完未呀撚樣
成班人陪佢癲
出去推po啦

好波

點先睇到 好想知 係咪要課金

Read

低調d好

癲架樓主！！！
我係狗會崩潰

連登乜野新功能...我朋友cap圖比我睇先知原來p牌會睇少好多野

咁易咩 死先好啊立即開香檳

幾時做姐好正

痴撚線
咁搞法佢地唔開實彈都唔得

唔好啦

好撚癲
不過我鐘意

睇唔到⋯⋯

會搞出狗命

要立即實行！

睇唔到。。。

千祈唔好

癲撚到

睇到勁心涼但係真係要諗吓後果先做，我怕民意逆轉…

安已不，但都唔割

點解咁都諗到
點都唔覺呀！

正， 下次試下呢招

好正
拎嚟搞鳩佢哋最好

舉腳支持 盡快實行 老閪都唔割

呢個idea好癲不過我鐘意

咩都睇唔到

咁做失民心呀

嘩。。。。隨時嚇死人

唔好變到同佢哋一樣咁殘暴

唔好咁做,佢地會勁慘

你真識食

你咁同啲狗有咩分別？

今次點都割

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

勁揪

黑警必須要收皮每一個

手動推

聽到都打哂冷震 真係好恐怖
手足真係唔好亂黎
比著我係佢地遇到件咁既事我寧願死左佢算

新加密方法，終於唔洗比啲狗睇到

巴打你諗清楚，俾佢地捉到好大鑊！

痴線, 玩到咁大

好變態

唔割！！！

嘩

終於有啲刺激野

睇唔到？

幾殘忍都唔割!!

痴撚線咁都俾你諗得出。
大家唔好再推廢事俾mon post 狗見到。

幾好計喎

一次過清算

好驚，唔太好

睇過

大家做咩前都有三思，始終呢步好高風險

好賤啊

死都唔割

唔識解密

不要再說

拎一個小試牛刀先啦

lm

睇唔到😫

你咁樣撚我要考慮下割席

Cls
咁樣真係嚇L死黑警們
要玩埋火先激d 架嘛

屌...真係好殘忍...

記得去機場
練好香港民主之歌
練好美國國歌

痴線，係好方法

雖然話核爆都唔割啫

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

點解我淨係睇到個icon 既？

高到呢

用繩好啲 無咁易斷

好計 樓主好撚兇殘

好恐怖呀

佢地會後悔架

咁樣好似唔係咁好 不過我鍾意

咁手足們都好危險架
諗清楚啊

利申 核爆都唔割

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

我都係
究竟點先睇到

Gogogo

成班p牌比人撚9咁撚 其實真係咩都睇唔到

Cls....

屌 玩到咁 下半生點算.....

禁樣好癲啊

唔好亂咁嚟

痴撚線不過核彈都唔割
不過呢個玩法應該外國人接受到

哈
唔割

嘩屌......玩咁大？

我鍾意

而家p牌想課都課唔到啵

不割席

好L毒

搵人試做下

Sorry 借位
【聯署告急】簽個聯署好難咩？唔想輸嘅人請入一入黎！唔想曾偉雄任聯合國要職都入一入黎！

On9 post都可以俾你地推到十幾頁

痴撚線，不過點都唔割

默克爾有做過呢個動作？
改圖？唔好好似大陸山寨貨搵啲明星被代言咁喎
外國最憎fake news

得啦，你贏晒啦

用呢招玩科學園對狗男女
建議樓主唔係外國都係del post果平安好啲

ccccccccccccc

真係要行到呢一步。。。唔認同但支持

支持咁做！

.....我建議呢單一定要揾番信得過既手足係tg傾

建議對休班狗先甘做

唔小心揩到個負評
我想正評的

我接受唔到...

支持
狗狗d 仔女 到時會點呢

喂呀好賤格，不過我唔割席。

竟然要付費會員先睇到...
做乜學埋蘋果d衰嘢
有冇方法破解？

好玩唔玩 玩依D

一定唔割

做法唔完美但可接受

哇屌
你玩到咁撚大
一陣d道德撚大愛撚又走出黎嘈啦
不過我like
點都唔割架啦!!!

大家唔好再推
依啲野係Telegram講好啲
連登好多mon post 狗

好痴線 屌 會唔會上國際新聞㗎

連登仔咪又係得把口，玩咁大邊個會做

點解我睇唔到有野，係比admin del左定點

CLS....

正呀喂

屌小心畀班mon狗睇到...

好撚賤

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

痴撚線，不過最夠晒賤，咁都諗到，班狗死撚緊

waa diu，玩還玩，睇住附近d手足🙏

點解我睇唔到內容？

mon post狗？實捉到你

正 保証佢地投完胎都記得

呢個要推

新加密點用，咁樣mon post狗睇唔到 好正

痴線 咁都比你諗到

會唔會過份d

....

哇 咁都得

仆街屌你咁玩會死人
但係都唔割席！支持！

禍必及妻兒

好似唔係咁好………會有永久傷害，同埋真係會有心理陰影架
再黑都係警，有媽咪生架

仆街 咁搞法實民意大逆轉
不過核彈都唔割

好撚痴線…但唔割

咁搞啲淺黃實割蓆

ok喎呢招
我覺得呢招都唔錯

唔明白

今次真係搞出人命都唔割

支持
點都唔割

衰鬼今舖實撚死唔少狗

兄弟爬山

我睇唔到

屌唔好係連登開post 講啦

樓主要幾心理變態先諗到呢啲野

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

不割蓆

唔割呀 屌你個西
但其實班黑警會睇到

咁搞法驚唔驚影響到一般市民

咁樣做民意仲唔會逆轉 巴打好波

癲

痴線..唔好啦好不安

勁、十條命都唔玩

不得了

唔好，咁樣民意會逆轉

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

做左先講啦

cls，會死人架

有無人記得天琦講過呢句說話
「我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

咁d狗咪 死左都唔知咩事

嘩呢個過分咗
勁過甲由攻屋

咁樣做嘅話同暴徒有咩分別

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

建議發起我不自殺聲明運動

係咪得我一個睇唔到係咩

cls 不過唔割

屌好撚恐怖
試下輕手啲
點都唔割

我睇唔到。但似乎又唔關P牌同有無課金嘅事。點先睇到呀？

［member]識解唔識用嘅巴打 以下係高登加密法嘅教學[member]

出到依招都唔會割呀

好癲喎。。。。。。但我鍾意

屌 連我都睇唔過眼，好撚殘忍。

咁殘忍嘅方法都畀你諗到，班黑警死撚硬

收到

Cant read the post

我見到了

嘩，會搞到人都癲wor

有創意
我鍾意

請問點先睇到呀？

痴撚線，癲到咁，真係無諗過😳

我唔知理解有無錯
呢個要思考下

#核彈也不割
不過夠賤我鍾意

咪推啦 害死人既野 善良既市民係唔做㗎

How to see

咁搞法 香港再無警察
唔好呀

得唔得架

我新嚟，點解我睇唔到幅圖？

唔好咁撚狗啦 咁做會失民意

P牌

p牌仔

好驚。。。唔好咁啦
嚇親啲和理非就唔好。。。

講出黎做乜鳩

屌,得個講字
有人肯做咩?
PM我,ADD TG 一齊撚

改左制度，出左新hkmember quote，除左非會員，今次連P牌同曾經用popo ip登入過既acc全部都會睇唔到

嘩

點都唔割 樓主GoGOGO

唔識點睇

屌，痴撚線，咁撚法佢地會唔會自殺架，係就好

我P牌睇唔到，用朋友個acc睇 真係好殘忍

推撚爆佢

嘩，好撚賤

屌，好撚痴線，唔死痴線啦

屌好撚想知

講真我有保留 你咁樣已經唔只係十倍奉還

我都係 點解會咁

點解唔係p牌都睇唔到

大把mon po狗

利申：唔割

好癲呀！但我鐘意

呢個方法再配合下面呢個 一流！

幾時開始，係就快

乜內容都無

玩咁大

我又試下先

唔好推呀 太殘忍啦

哇diu 巴打你真心chur喎呢鋪

。。。。

好癲，不過正

黐撚線

不完美 可接受 要改善

咁你可以退出連登

CLS 一定粟加密

cls好撚仆街不過我鍾意

我個良心有少少過意唔去
Btw，解密狗死全家

五大訴求 缺一不可 另加一項 重組警隊！

以狗智商比人撚成世都未知咩事

咁樣會唔會出事架

核彈都唔割 但唔好係度post

咪就係

今日，請你做返自己，脫下裝備、口罩、Blackbloc 。

- 警狗唔警示威者❌
- 警狗最驚分唔撚到示威者✅
比人查身份證就少不免
如果佢要濫捕，就連埋真遊客一齊捕。一個唔覺意拉到個戰鬥民族、或者美國公民。真.攬.炒！

中途邊架車冇咗咁點算？咁你平時放工嘅時候冇咗架車又點算？ 同樣道理。你咪當自己去完旅行返理，冇車返屋企咁囉。一係轉車，一係繼續等，一係叫的士。做返一個遊客做嘅野。

其實和理非 好簡單，唔駛稿唔駛攻略。準時，搭巴士入到機場，入到機場再排隊搭去東涌，去到東涌就排隊入返機場...搭得幾多搭幾多。唔好停留，唔好理人，做返自己。

代入返角色... 你去旅行會唔會同3唔識7嘅人集合？ 會唔會同人喊口號？最理想嘅情境就係907 好多人而大家都唔知道邊個係自己人、邊個係遊客、邊個係狗。

做港豬 做車手 有耐性就得。第一次搭 / 第一次 駛過塞唔到唔緊要，唔使急，最緊要安全。再搭多次/ 駛多次。無限抽插 青嶼幹線 同 巴士線。唔好停，唔好留。

今日大家千祈千祈 唔好行，因為正常港豬係唔會行路咁傻豬豬。

狗仔查ID，就比佢慢慢查到個飽。⚠️今日記得慎防散水撚，Mon Post 狗搜車搜人都搞唔掂，就會出嚟吹風玩分化玩散水。記著！港豬係唔使散水㗎，你去完旅行會唔會諗散水？⚠️

攻略：最返隻叻叻港豬一日。香港人 加油。光復香港，時代革命。

「集思廣益」
100個去機場巴士站的理由
1. 我係巴士龍友，入黎係影巴士嘅
2. 我係飛機龍友，入黎係影飛機嘅
3. 去一場想唔去就唔去嘅旅行
4. 我想去玩室內高爾夫球
5. 我想去萬豪食自助餐
6.我想去昅因航空姐😍
7.拎機場免稅品
8.見工
9.我想欣賞玫瑰園計劃既成果
10. 買手信
11.機場空氣好過市區
12.去打卡影相
13.唔洗入迪士尼都買到迪士尼樂園精品
14. 我係鐵粉，要研究機場快線列車
15.上錯巴士去機場
16諗住溝空姐/空少
17.玩交友App識咗個機師
18訓過龍唔記得落車
19搭錯車，我要去東涌
20出咗門口先發現張機票付款唔成功，冇出到
21比人呃咗嚟接劉德華機，依家走
22人地話今日有錢派，比人呃咗
23我男/女朋友同我分手，佢話今日離開香港
24想同隻沙田精神號影相
25Regal 食 Lunch/HighTea
25送機
27參觀港珠澳橋，好宏偉
28原本想去港珠澳大橋，搭過站，要搭返轉頭，順便黎機場參觀。
29去博覽館睇下有咩展覽 順便參觀機場
30我想溝外國遊客
31 有嘢做要訪問遊客
32釣魚
33失戀出來吹吹風
34 準備去thailand 做個spa
35上次跌左嘢 去失物認領處睇下有無執到
36我做緊全港M記價格分析
37儲緊全港無印購物單
38想去機場睇日落
39冇帶門匙入嚟搵屋企人攞
40買哈利波波精品
41睇下T1工程進度
42T2就拆我唔捨得
43想去澳門 在機場轉車到港珠澳口岸
44同男/女朋友嗌交，去機場呃佢睇佢會唔會追返上嚟
45睇錯以為今日飛
46去機場12蚊店掃貨
47遊巴士河
48食 Popeye 雞
49想追明星 影相
50想食burger king, 係機場食特別滋味

朋友係青馬做收費員，代朋友post

1.每位收費員開站果時都有1500做銀頭
2.收1000蚊必需登記車牌及通知控制室
3.收完錢要入布袋然後掉入有入冇出既夾萬
4.每個收費站開啟時間係45-105分鐘
5.衝站靠收費員親眼睇到車牌先可以罰錢（睇唔到要自己比）<< 唔建議連累職員
6.交更時間有3個 早上6 下午3 晚上11
7.控制室睇橋情況既CCTV要手動再拉近先睇到車牌（好撚慢）
8.係青馬管制區死火，青馬會派人黎幫你拖車（但可以自己叫拖車）
9.話冇錢比會叫你掉頭（唔洗比錢）

太過份啦，咁玩法班狗會好驚
唔推文覆，吹咩

大家千其唔好動

唔好學

屌 痴撚線！

Pish

點先睇到

嘩 今次fatfat

好明顯係9扮示威者先做得出呢 啲

心都涼埋

I like

cccccccc

巴打RIP

唔好啦，太痴線喇
我就算好撚憎班狗都接受唔到

勁喎呢招

想錫你個春袋

呢招真係痴撚線,咁都比你諗到

萬事小心

屈機

屌你依家先講出黎
早2個月講成班狗解散晒啦

即係點

絕世奇計

呢招勁

咪撚再玩膠

唔好啦好殘忍

幾大都唔割

咁盡
但唔會割

癲過玩魔法
btw,新加密點整

呢d時間比d有用post得唔得。。

push

依家咁既狀況 一定唔會割

仆你個街
明知連登有咁多MON post狗
你仲要提水
係咪要害死班手足
大家善用不推文回覆唔該

佢班仆街d仔女一定驚到訓唔到

留名等睇！

有冇咁激

P牌睇唔到

姐係點？

推啦

求下大家 千祈唔好咁做 真係會割

見到都想死

屌 邊忽殘忍

新會然？

玩到咁和理非會割千其唔好！冷靜

睇到心都寒
但我鍾意

你係咪玩野？
個個都識破解樓主就唔洗咁辛苦加密啦

你咁做會失民心

點解到而家先有人諗到呢招

[機場] 垃圾AA同狗冇分別

唔割不過唔推 post
廢事畀 mon post 狗睇到

你都戇鳩撚到佢哋發癲咪岀事

大家唔好推

屌俾你講咗先

太過分了

太殘忍了
接受唔到

咁做會唔會over左............
不過唔割

有用post

Too little too late, 唔好理唔好推，流料

好撚癲 但唔割

好撚殘忍
但推

又要比mon po狗知道啦

你講咩呀？

好賤呀

咁癲..
唔割

屌 今次唔洗佢地地址都死硬喇

嚇到吃手手

清算行動 正式啟動

唔好推啲無謂post
遮曬啲有用post
唔該。

等睇班狗畀人清算

屌好撚絕 不過我好喜歡

點解乜都睇唔到

好癲，不過我鍾意

錯過了，

真係做都唔撚會割

係連登fb留會員id叫連仔開權限
我就是成功例子

屌你點先會諗到呢啲痴線野
btw g持

嘩 嚇到啲狗辭職

痴線

你講晒出嚟？
btw cls

今次真係核彈都唔割

賤過用核彈

好撚癲! 正

玩到咁大

白色恐怖

.....

唔好推呀

仲有冇! 好癲

呢招真係絕
核爆都唔割！！

玩到咁大

但都唔割

痴撚線 咁玩法真喺命都冇

哇 咁樣好過分！！

就今明兩日行動！！！
死左狗都唔割席

嘩 仲殘忍果納粹 ,好撚恐怖

第一日用連登？
去7仔買點數卡啦

唔係掛....去到咁盡
真係做左 我都唔知割唔割好...

好陰毒呀呢招

好危險 唔好推

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

睇啱到

睇到啦 好慘

不完美，可接受，要改善

有啲過份
不過核彈都唔割！ 支持！！！

嘩.... 你講左出黎

點撚呀

咁撚殘忍既ching
不過核爆都唔割！

過份左但唔割

俾mon po狗睇撚晒
你係未on9？

cls 真心會嚇到手震

諗到個個都痴撚線

癲
唔割

點解依三個月黎冇人諗到

不分不割

有用
好文推

有料到 下次試下

cls 紅燒狗頭諗起都興奮
一定要慢慢折磨唔好俾佢咁快暈低等佢一路痛直到斷氣

屌 我睇字都驚 唔知班popo係咪瀨哂屎

玩到咁又堅

咁撚癲

有見地

見到都覺得驚

會唔會過分咗少少呀

推推推！呢樣野真係可以試！！！

要諗吓外媒會點睇？
btw尊重前線決定

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

屌痴線玩到咁大

好人一生平安

呢d垃圾post就幾十頁

割你老母

一口講哂，核彈都唔割
想做就做

Clsp牌mon po狗想睇？等下世啦
Btw想做戰術討論

無野講

哇 咁過份既
唔割

太誇張啦，當我無睇過

好撚殘忍...
但堅持不割

做乜成日要爆岀尼姐？加左密佢地都睇到架hi你

成日都話連登仔真係好撚有創意

咁都得，終於有樣方法實際又可行，最緊要係九成人都做到啊

Ching 200iq

好殘忍
但核彈都唔割

唔好咁玩啦巴打

離哂譜不過都唔割

CLS咁都諗到

想知。。。

核爆都唔割！

721831

係好殘忍，仲要攪哂全家

點都唔撚割！！

咁少兒科 放核彈都唔割呀

721
811
831

警犬初一 我地十五

好殘忍
利甲:核彈都唔割

你班人係咪痴左線
睇完漏左幾滴尿出黎
好驚警察出事

本身好唔同意做到咁絕，但8.31無差別屠殺後我覺得咁都好小兒科

P 牌會員暫不能購買 LIHKG+

未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

新職業！狗狗婚禮破壞師！

撚到呢

不過都唔會割

核彈都唔割g持

痴線 仲癲過鍚春袋

咪一早有人做咗,無乜報啫

錫春袋我都唔割
但呢樣真係...

反對咁撚血腥
但我推

我覺得你呢招仲勁撚個打狗棒法

殘忍但不失為一種好方法

唔撚割

痴撚線過錫春袋

真係好咩

幾殘忍都唔割！！

有moon post 狗㗎

一定嚇到班狗瀨晒屎 btw 98美國領事館

Tg 講唔好係度討論

好不安
狗狗都有屋企架
點解要做到咁絕喎

絕育

勁你小心俾mon po狗睇到。。。好癲

我屌你老母咁撚闣都諗得出
核彈都唔撚割呀我
手足小心有手尾，撚個陣要一眼關七

Q

今時今日 無殘忍呢回事

唔係兩登年齡夠長，真係差d miss左呢樣
樓主小心

好撚仆街好撚殘忍不過唔會割

唔割
呢個加密方法幾好

嘩屌

佩服

殘忍到

咁都諗到孔明再世

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

諗嗰個都癲撚線

老閪都唔割

絕對支持

wadiu 真係好撚癲
不推文回覆

滲出嚟嗰啲係咩嚟？

屌你啦 咁搞一定有左膠叫停
利申：唔割 gchi

居然咁都俾你諗到太陰毒

唔好比狗見到，驚佢地淆到辭職就無狗撚

今次真係要割

千奇唔好咁對班狗

絕對同意師兄咁做！

痴撚線 希望大家唔好再推喇
不推文回覆

嘩，勁過去婚禮，btw唔割

一早咁做啦，咁先令到班狗驚，stop 到班狗

我仲有條計仔 係tg講

G持

我睇唔到係啲咩

G持大家值得學習

拿 屎系魔法又好麻包袋又好 講完都無人做既
你班友仔係真做先好

屌好撚癲你打哂出黎小心比狗捉

痴線㗎咁都比你諗到

千其唔好！！

黑警無恥要求

過份到 第一次萌生割既念頭

真係要咁殘忍

CLS, 咁都俾你諗到

點

左膠唔好衝出黎啊下今次

最多人道啲 call定FA

恐怖過伊斯蘭國

屌好撚仆街

好殘忍

突發！有人唱香港國歌！

吓 over左喎

屌好殘忍

笑撚死我

好顛啊 不割

嘩 咁撚痴線

正ssss

咁你都諗得出，好野

不要讓自己變成魔鬼

真係好殘忍... 如果有人帶頭做應該會好甘...

前線決定
核彈都唔割

嘩屌睇到都驚

好評，上一頁

正呀 班狗今鋪仲唔仆街

過左火位
不過唔割

勁阿

仲殘忍過麻包袋

你有冇人性.....

如果我係狗我一定驚撚到瀨屎

痴線 聽日試下先 文宣準備定唔好畀位啲藍絲煲大
核爆都唔割呀！！

屌你
俾曬啲mon post 狗睇曬
我覺得係夜晚做好啲

真正暴狗唔抵可憐

放核彈都唔撚割

有冇搞撚錯，我好驚啊

好撚毒

小心記者鏡頭

屌！ 真係冇人性。

Sure win

俾外媒影到就真係大撚獲

有d踩到我道德底線 不過都唔割

真心想試

原圖係度 不過唔知咩文睇唔明

要課金㗎

咁搞法，終極攬炒
唔割

好恐怖🤐🤐🤐

喂唔好俾黑警知道，呢招太勁黑警實會搞9樓煮

已發現毅進警犬一隻

琴日睇唔到, 今日終於學識, 多謝巴打提供有用資訊

最勁係狗都無乎

屌

會唔會太過份？驚民意反彈

好癲囉，點解要咁做，我要打去愛協

呢個咁正

咪搞啦你 會死人嫁 雖然核爆都唔割

屌，你爆出黎班mon post狗咪會知囉

唔到最後一步..都唔好咁做啦！

不割蓆不篤灰

樓豬好撚有創意 笑死我驚d狗忍唔住全撚部跳樓死哂

會唔會玩死班狗

今鋪真係搞大左 樓主小心

咁撚賤，好仆街
但尊重前線
核彈都唔撚割

會比藉口佢地清場

癡撚線﹐究竟咩人先諗到出黎

雖然唔贊成 但點都唔會割蓆

?

痴撚線玩到咁
但可以一戰 仆街陷家剷都唔割

嘩 屌

太殘忍但g chi

wtf😂

P牌仔要課左金先睇到架
記得課金喇各位p牌仔

咁殘忍
但不割席

小心TK呀
BTW 核爆都唔割

點算 用完共匪都驚

咁玩就一定會有狗死架

屌得唔得㗎，玩到咁撚大

mon post 狗死全家

以為得deep web先見到希望香港都有得睇

好波~

Yahoooooooooooo~~~

唔驚民意逆轉？

嘩屌 睇完個心即刻離一離

嘩....................

做起上黎
都唔容易喎

睇到都覺得痛

嘩，好正

咁搞法，佢地好大獲咖喎

你老味咁都叫殘忍？一句講晒 唔撚割！

方法唔錯 不過時間要好準確

呢幾日見多左人用呢招。